有冇人係唔鍾意細佬仔

你話我心地差又好 冇童真又好

真係唔鍾意

尤其3-6歲 用喊黎扭計既細佬仔

講到尾都係要睇老豆老母識唔識教

我覺得3歲後 15歲前都好黑人憎

唔鍾意以為自己好撚醒係度嘈嘈閉果d

憎撚到仆街 一定唔會生

駛唔到

認真3歲前真係講野都唔識講個啲BB仔
冇得怪 仲幾得意 3歲後 不了

超憎
由其搭車係度狂喊果堆
佢老豆老母繼續同人有講有笑

講真 細路仔唔出聲係幾得意 一開聲嘈就覺得佢地好煩

通常黑人憎都係父母唔識教

但係嘈既係個細路仔 你會怪佢地老豆老母 覺得係佢地唔識教
但你都係會覺得個細佬既行為黑人憎 而唔係父母
Get 唔get到

話啲細路好得意個啲人
去做下小學補習社 尤其係暑假個陣
你就知佢地有幾煩

唔少得戲院

鍾意啲唔喊既細路仔

飛機

你細個果陣咪又係咁

咁我冇得揀唔比人憎
正如佢地都冇得揀比人憎
不嬲都係循環

而家啲老豆老母愈嚟愈唔識教
縱容啲小朋友做錯事
望住佢嗰陣仲可以問返我「望咩啊?」咁

死臭閪唔識教咪撚生啦
最後你同你個仆街小朋友啞撚埋

養兒防老 唔包教育好啲仔女

尖叫果d 想一巴打撚死佢

勁撚憎細路
試過有次買老麥有個睇落5、6歲左右嘅細路打尖
職員叫佢排隊
佢勁大聲講 關你撚事啊？

I don't like children...but I love my children

唔識同細佬仔相處
同佢地講野好驚佢地唔比反應我